唸到個可以籌集資金ge辦法！！

我地可以好似追星咁，係某個香港人youtube channel刷觀看率，有真正ge外國勢力資助買野食去野餐。越多人follow ge channel個收成就越多，大家可能係屋企開個網頁放係度靜音循環播放就可以做自己野。大家集思廣益睇下work唔work，work就幫手推下

push

有無人有意見可以俾人

好定唔好都講下啦

推